啱啱諗到 各位討論下 唔好屌咁勁

啲建制會唔會知自己個區得票率低 ，之後搵人扮示威者令到個區既票站關閉。 討論下

一早講咗啦